[扮工動物園]早起的蟲兒被鳥吃之星期三

香媽係唔係比人食左啊

早晨

傑出aco 系列

成碟青瓜過大海～

我都係琴日係fb見到
乘電車跨過大海～～～

胡力威跟你示愛?

夢中的婚禮
真係好聽聽

雞

HOW ABOUT 卡窿?

卡農x天空之城

都好鍾意
琴日聽完你首小星星
之後成晚都係聽呢啲

琴晚又要OT
要留到九點
之後同同事食埋飯先返去
原來觀塘街市都幾多野食
我地四條友嗌左六個送

唔錯

之前夜晚靜靜地睇下書會聽CHOPIN-NOCTURNE
呢個鋼琴家陣得幾好聽
不過唔知對你黎講會唔會太長

大排檔?

我都識吹天空之城
不過屋企無管

溫書都ok
段片差不多2小時

好食過我個邊間大排檔好多

如果想聽短D既可以聽下SONATA先
BEETHOVEN PIANO SONATA NO.8 OP13

不過可以試下聽2nd movement先

留意返DANIEL係一個好出名既鋼琴家

大埔都有一間好好食
不過平時都係去陳根記多

今晚聽

我好少食大排擋
D fd好似唔多野呢啲

琴日講完蠔，做gym個陣忍唔住叫朋友一齊食有蠔buffet
各位食家有無推介

荃灣好多差唔多類型嘅小炒

尋日係東鐵見到個朋友
一直都唔記得佢係邊個又要扮記得
同佢傾左陣計
去到同佢一齊搭巴士先記得

喵

聽講佛士諾台
有間都ok

唔食蠔

其實仲有好多好好聽既CLASSICAL
不過驚你一次過消化唔哂
依家無乜人會聽古典

搵下

有，身邊1/3朋友會聽
但返工聽有啲眼訓

求介紹
有時想去聽音樂會
不過香港搞得既都麻麻地

大貓貓你都幾nice
唔熟嘅我地通常hi bye人

陳根記而家好難食
不過有時貪近都會去拿

其實係慣左腳
人老左去開果到就果到
除左食味道仲有食氣氛、回憶

愈聽都多
想學好琴既衝動愈大
我希望可以彈到一首夢中的婚禮

留意下先
佢地好少出去聽
之前香港交響樂團個宮崎駿音樂會就多人去
都係呢啲宣傳得多同香港人比較熟

而家覺得小學有得玩銀樂隊
係咁開心
中學間野竟然無呢樣野

我都幾傾得既
但係唔記得佢係邊個都幾難傾落去
講d所有人都會傾到既話題
之後佢講左幾個mutual frds既名先知佢係邊個
之後search fb先知原來冇add到
喵

呢間野好似都幾出名

之前想去睇天鵝湖
不過又唔想自己去

夢中的婚禮唔難既
一個月上四堂由0學起
學理、指法、拍子、音樂史(呢個唔係個個老師會教)
每日都練琴
應該一年就學到

一路傾一路努力諗
你係邊位

宮崎駿無記錯係博覽館搞過
上網D人話好正

希望一年後可以學識幾首古典
之前學琴係想學pop
而家好似想學古典多d

自己去先好
我之前高登同人約左聽同一場
突登話唔好一齊坐
完左之後先JOIN返
自己一個聽可以專心好多

我個次係睇荃灣大會堂海報

你地可以download Timable app
睇下有咩音樂會/表演啱睇

其實識古典就識彈POP
即係同學車差唔多
揸到棍波就一定揸到自動波

上網聽久石讓月光星願

我之前係睇地鐵站海報黎留意
依家揸車就無留意了

神隱少女
Always with me

DLLM我最愛

一齊坐但唔出聲都ok
如果再有天鵝湖
Or 芭蕾舞加古典音樂
都想睇

其實彈琴都幾治癒

最大問題的唔起心肝突登買飛入場
有興趣但miss左又唔覺得可惜果種

有芭蕾舞曲想唔想聽?
不過唔知岩唔岩你聽

add左fb而家傾緊計
佢岩岩分左手但復活節同個ex去旅行

喵

細個睇同大個睇
個感覺好唔同

不過首歌真係
以前有份譜
日日都吹
吹到譜背

你知唔知香港搶音樂會飛幾難搶

可以聽下
應該都岩聽

人多食鐘意去大排檔
得2個人都係普通餐廳算

好鐘意幽靈公主
我覺得好有型
喵

U住邊？

真係唔知
不過上次睇到宮崎駿張海報想買飛個陣已經sold out
以為係宮崎駿所以難搶

一個人forever食唔到
自己一個落去霸氣叫三餸

有一排買左好多無臉男公仔擺設

SP

咁咪唔睇

兩丁友嗌餸唔知點咁, 又唔嗌得多

may be goodbye Q

食唔晒打包

煤炭屎同肥老鼠

清左雪櫃啲餸先
之前天氣凍買左羊腩粒仲未整
再放放到今年冬天

椒鹽xx好味道

羊腩煲

唔要九肚魚

唔太鍾意食魚

x2
中式魚麻麻，屋企有小朋友媽咪成日一餐飯有兩碟魚
食到怕怕

2碟
太多了
青魚就ok

椒鹽鮮魷最愛

椒鹽鮮魷
椒鹽豆腐

但食魚有益 (好似係)

《Petrushka》Stravinsky

北區

琴日食左
食左椒鹽鮮魷，炸大腸，鼓油皇炒面，韭菜豬紅，魚香茄子煲

我老母好鐘意蒸倉魚好好食

話買左機票plan好晒
喵

炸大腸
好邪惡好正呀

宮崎駿既難搶程度係X100倍

我呢幾日成日唔記得食晚餐

一個月食一次，所以我同呀哥話過一次唔好煮兩碟魚之後就唔再講了，媽咪開心就得

唔食大腸

我有朋友都試過
真係好順理成章咁啪完以後不再見

點解唔KEEP住啪?

我無得食晚餐 未近交功課日子去返拳館操野

我咩都放入口

唔餓咩

點鮮要keep住啪

無資格餓

問下姐
反正我性無能無得啪

放定野係車食
你唔食野會瘦
你已經夠瘦

袋啲零食係身

散得唔乾唔淨咁好煩

無心情食

ME有有小肚腩嫁

好似我同獅子女幾好
見面野都唔會講一句

乖乖地剪完指甲，媽咪開零食比你好無？

可惜成日撞到

小到睇唔到囉
唔食野傷胃啊

住樓上樓下 都幾方便
出街又唔洗送番屋企

點解永遠都要連去喱個話題
喵

如果見你拖住第二個
可能仲嬲

住得咁近好鬼煩的

人類發展嘅關鍵時刻

我要食媽咪...麵

又唔算成日既
一個月一次左右

Depends對方係點
如果對方性格唔好又唔體諒人會煩到爆

下樓保安有問過我
佢新果個男朋友我識唔識嫁?
咁黑既?
阿差黎嫁?

我諗起佢同另一個一齊就好傷心失望
但我知我冇資格做任何事
喵

個保安好衰
你有無撞過佢同佢男友

大貓貓你又諗
行山仔仔有咩新動向

有

因為尋日打波又見
打波又好似冇乜野咁兩個玩到碌晒地
打完波佢陪我行返屋企
係兩個人唔出聲隔一米遠咁一齊行
最後係屋企門口忍唔住攬住佢
但只係有傷心既感覺
喵

下次你拖多個女朋友
唔知佢有咩反應

請兩個臨記一次過左擁右抱

塊臉應該勁燶

你又黎
講嘅說話都講哂
你自己都明白
都係個句，繼續有交流係永遠抽唔到身
直到佢有日厭你拋棄你

支持
我call啲金髮法妹黎搵你

係咪你黎

我一直都明架但係做唔到嘛
喱半年已經有唔少朋友屌柒我叫我狠心d
但做唔嘛
喵

金髮cream

試過一次就可以
求你放過自己，雖然以後回望呢個人生小污點唔當一回事
但好浪費心機同時間，我寧願搵啲更開心嘅野做
行出一步你會發現更多美好嘅野等緊你

我唔係
啡髮小薯仔

我成日都ff你係咩樣

<--同佢有8成似

可愛

咁比面我

結衣係逃恥入面話過
可愛是最強的！
在可愛面前,只能服從,無條件投降

肉爸爸自行p返自己個頭

咁我向你投降啦
聽曬你話

我唔可愛架

Cream 岩你

感謝
好似會好多人
我有同朋友提過但仲訓緊未覆我
個日放學應該照去睇左先

[black]有可能見到我[/black]

等我望清楚啲妹妹先

類似咁既樣

你手機到底收埋幾多結衣bb

我記得你話單眼皮，唔高
我會金晴火眼咁scan啲女女

呢段好正

嘩
咁清楚我既

有結衣bb畫面既都好正
不過呢段係最有意思

我鐘意𥄫女

呢套係最近幾年最好睇嘅愛情劇

到時可能有好多女女
之後你掛住望其他女女
就忘記了我

SAME HERE

算唔算女追男?

放心，搵到你嘅話淨係望實你一個

一半一半
咁男嘅心入面都有意思
但我真係好鐘意呢種毒毒地又純情又粉紅嘅情節

到時我都金晴火眼搵下你
短啡髮做gym既女女先

我舉住啞鈴黎搵你

今晚個送題好似幾多好野食
留番個肚食放題

好啊
一認就認到cream

開埋聽日個post其他人放假
等食評

我都係

我今日hea到著左做gym套衫返工

一拳女超人

紅日都開post
得唔得

聽日你開?

你可以自己開啊

連我朋友都話心動過同期嘅韓劇
個排我都睇到嘴角含春
但又笑中帶淚

一拳打死爸爸

你開

開完無人點算
單機

好想打柒星野源
一個女仔(仲要係結衣BB)做到咁既地歲
你仲想點
不過見到佢地搭火車
之後鍚左結衣BB果到好冧
我睇到紅都面哂

而家日日都你開

見到熱門post有個roommate係鬼妹你問我答
諗起有年同個巴西黎嘅鬼妹同房
佢啲底褲堆左係房角落有成一個月無洗
經過好大陣味

我可能會上下黎望下

一個月
佢咪有好多條底褲

咁都係唔好開

個集真係好刺激
真係睇到我個心跳

個陣睇到呢度好心up
再錫落去內心真係尖叫
仲要係錫左落去就完左等下集！！
我個陣真係睇到同時代入左星野源，結衣同呀姨呢三個角色

目測應該堆左十幾條左右
我唔知佢一條著左幾多日
真係好臭

我都有
其實我好好奇戲入面佢地啪啪啪左未

真。臭閪

呢到無風化案喎

買左兩罐有氣利賓納飲

每次見到佢地有啲突破，都想內心尖叫同差啲想攬住部電腦

有一幕應該啪左，星野源又半夜跑出去但之後跑返屋企
差唔多清晨個陣，結衣bb未訓，然後佢就主動....
鏡頭下一幕佢地已經係好sweet咁訓埋一齊
同埋星野源講個句野類似暗示佢終於比左第一次出黎

我見佢出左新味

我都諗緊係唔係
我覺得相愛地啪啪啪
會係一件幸福既事

大佬佢放係房角落，我行出房門必經個位
逼我聞佢陣味

好唔好飲

同我搵返佢出黎
等我幫佢拎去洗

買左原味,唔鐘意橙味

係
成日ff

????

鐘意聞呢種臭味

之前飲過原味有氣，又幾正

使唔使$500

在夢中就好

回帶撚老荃上線了

椒鹽豆腐

肉仔仔呢

鮮橙汁好飲

學教授咁

薯條點雪榚

佢又係咁樣
我唔買手鏈喇咁

旺角平價晚餐，150蚊埋單有找，兩個人，有咩選擇

M記

朗豪坊food court

2個24蚊餐
50蚊有找

扑野家

46幾

仲有呢 女人街入面有無選擇

150蚊係兩個人？ 好似無

風化影

大家食

基本上大部分都難食

竹筒飯？

屌你呢個堅正
利申成日食

間野個名叫竹筒飯？有性趣

吉野家火鍋

m 記要加$

好似唔近女人街
你openrice search老點點心竹筒飯
利申 未食過

原來大陸kfc 仲有薯條

呢個正

唔加就勁細杯
加大1.5$size係細汽水

芝士竹輪

新寶附近

唔記得帶鎖匙
喵

好抆水 btw 朗豪坊食完啱啱好行去坐元屯門朗頂

我有時都會上深圳做野
但即日來回唔食野

條女：喂呀～條bra 爛咗啦

宜家仲有無
今個冬天無食過

已放工回家？

咁平
btw 連飲連飯都$500+

有
上星期先食完

Food court 食pepper lunch
講起我前幾日去朗豪後面坐紅van
先知原來力威健身係個邊

飯清
兒清呢

啲料愈來愈少

$1.5己俾

唔敢一個人夜晚食吉野家火鍋 我都係去做gym算

都係，加料一陣分分鐘兩個人過150

年輪

岩岩食完

$6x

一個人食任食邊爐
都見過

收工無得吉

我識一個靚女會一個人韓燒

仲要返埋聽日先有假放呀

想識靚女

未呀
我將鎖匙放入散子包
比錢嗰時發現冇帶

喵

加油啊9527

我試過一個人去水族館

喵

好漫長啊

介紹比你

吉野家d牛食肥多過食肉

啊呢間，好多年前食過 都ok的

發生乜野事

我同事話我8掛睇你地d comment

你鄰居

近實惠果頭有間食台灣野，都幾好

今晚屋企無人？

係咪個幼稚園老師

佢以為你淨係睇唔留言？

介紹另外啲女同事比你

係啊

堆十幾條臭底褲一個月唔洗

一直都同屋企人不和
喵

實惠係邊架

都係唔好
拍拖好麻煩
又要用錢

我下星期一先放

散紙包在嗎

係咪人愈大愈唔想拍拖

靚牛一定貴

錢係萬惡

閱

係太多港女
已經無乜興趣

新寶戲院 愛民村頂

無錯 我四十幾就會唔想拍拖 想收工直衝xx

死港女

你有40幾

做咩鬧我

囡囡同粉紅lin 頭都可遇不可求

唔會唔開門掛

1x 年後

[img]圖片網址 [/img]

你例外

調教很重要

se 轉6s 點睇

我貓貓係粉紅色乳頭

老灣認同

無興趣調教
改變一個人好辛苦
係大家都好辛苦

加多少少轉7

7 無3.5

警察叔叔就是這個人

唔好轉6/6s

後悔

我貓貓都係

某程度上調教唔等於改變

暴雨

se 點會轉6
6

仲行雷

點解啊
6s用家

天氣反常

涼鳩哂

想買住紅 IPOD 等 8

我覺得成日short short地
我朋友啲機都係
我上一部係用二手iPhone4，用左幾年都好正常，宜家仲放左大陸卡用緊
新機感覺反而差左好多

仲有幾個月

個天黑蚊蚊

係到 有散紙包冇鎖匙
喵

搞到我冇拖拍
喵

共產黨打到黎

唔會 但佢又會鬧我囉
之前佢發脾氣話要趕我出門口
hahahahahhhaahha
meow

黑哂
無客

大陸卡插5s

更年期？

咪就係

有無按骨推介
想同朋友一齊按，佢做空姐成日勞損
我就操gym操到個人好緊
好想真係有好手勢嘅按下

無客就等收工

一落樓黑曬

灣荃淨係玩開邪骨

我想做下野
做功課先

原來係咁 無野喇大佬

我好鍾意玩啪啪紙

淫K呀

bookmarked

我同老豆住
喵

我今個禮拜本身都想上
不過一個人上好似好ON9

細個玩厭左啦

仁K

好慘

男人都有更年期

咁得閒唔拎罐罐比我
你有正骨推介？

淘寶淘野成日有啪啪包裝紙

你個表情符號咩意思
喵

老灣成日去

我又想去見識下

唉，好撚累

你有無假放

叫老灣組團

明天返工

比老細捉左入去開會
開左個幾鐘

有無鴨鴨

想直接聽日開始放假

講咩
我訓著左

Target
同人生方向

打算請假休息下

咁心靈成長勵志
我老闆會講聖經，不過我唔係同佢一齊返工 清靜

一齊去